要求撤回暴動定性，政府咪同你講無話過612 係暴動

我地要求係警方唔會以暴動罪去撿控69/612/616被捕人士
用字唔清晰就比人遊花園